梁 振 英 ： 美 國 沒 有 言 論 自 由

梁 振 英 ： 美 國 沒 有 言 論 自 由

689真係好撚顛

TVB : Netflix d 節目唔好睇

689係愛侵力？

微博都未試過封習近平帳號

呢鋪689無講錯喎，美國而家衰L過支那

689示範中國最有言論自由

微博都冇封官員既自由

政府拘捕恐嚇 同 私人公司 ban account相提並論？

最癲嘅位
係樓上有連登仔陪689癲

原來有埋梁錦松

咪係
呢樣野連登屌足幾個月架wo

中國每人有一次言論自由

中國人有翻牆得來的言論自由

呢d 廢佬一早冇晒影響力，你理佢佢越開心

事實係冇
你自己睇吓fb ig 做緊乜鳩 奶到傻
淨係得一種聲音

反黨份子，殺無赦！

中國最有

呀廢老又出黎

屌
689其實係咪老衲-真身嚟

事實係喎，滅反對聲音，只係容許對自己有利既繼續玩

當然大陸又係無言論自由，不過經過呢幾個月，特別係今日，美國嘅自由反而倒退

終於有位刷存在感了

今日睇左佢fb，條撚樣真係終極9upper黎
出po密到癲日日屌呢個嗰個為樂

全世界都冇

係囉
今次689其實無講錯喎

條廢老咪理佢啦
唔想幫佢刷存在感
拉

咪就係你班中共pk連同左膠
搞到美國無言論自由lo
仲好意思講

美國真係無呀 但係點都仲係自由過支那
係支那寫d政治不正確嘅野
轉個頭公安上門叫你寫悔過書

美國有言論自由, 係twitter 冇

凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。

你知道得太多了

仲以為自己係特首

啲人話佢Fb係馮煒光管理，但我完全唔覺得馮有咁嘅水平

原來689支持侵

而家美國淨係容許左膠思想
都係走緊去另外一個極端

手足

美国一早淪陷左啦

sad but true

大陸人上唔到twitter添。

笑撚咗

呢鋪真係駁唔到

美國只有總統沒有言論自由

中國只有主席有言論自由

你話係咪好諷刺？

今次真係駁唔到

其實我覺得689點會唔知香港正在失去言論自由同民主
不過佢做人太過精好懂語言偽術，呃完全世界人最後呃埋自己

咁微博呢？

愛侵力：agree 美國被deep state操控晒

BLOCKED you are 0.5

漢奸689

條廢老又想攞存在感

拿，呢次佢講得啱啦

你日日鳩噏都未俾人ban

中國有言論自由，可惜只能自由一次。

都幾肯定佢有連登AC

美國科技公司可以ban鳩美國總統
阿里巴巴日日擔心緊會唔會聽日就斷電熜大掣

連689都connect 埋

同支那一鳩樣

美國第一修正案只管政府
不管私人機構

如獲至寶喎，今次仲唔比到位我入你

侵粉

連登同689 企埋同一陣線

其實佢咁樣出黎抽水 會中伏

今次駁唔到

係就唔爭在順手ban埋條過氣廢老啦

有微博 = 有言論自由

連登好多五毛㗎！

戶口可能叫做「路姆西」

真侵粉

老鳯認同

叻返次

竟然第一次認同條廢老